頭條新聞播出二十年來受過最大的懲罰是甚麼？

D